新機上架後出iphone7揮手區

黎緊會出iphone7既正評

LM

se轉7plus

個個狗衝新機 平平地換部7仔撚下

唔出7s or 8

唔追新機又壞舊機 一定7仔

防水

可能7s or 8啲改善唔錯呢

iPhone X真係太貴，免了

iphone X比人炒 不了

金

Matt black + leather case black

7定 7plus好

6仔打算換7

唔知平幾多

繼續用7plus

諗緊7s定x

後日凌晨出定聽晚？

香港時間13號1am發布會

想換6s
原因... 3.5mm

🙇🏻

有諗過

Certainly for Jet Black , micro-erosion

matt black 定 jet black 7 plus好

7會插到幾多？

係米13號會即刻跌價？

Supposingly

到時個個買X

即出iPhone X/Edition

發佈會完APPLE STORE 即刻減價定要再等多排先?

佢話買左十四日內降價可拎返差價
咁如果件產品直接停售呢...

eg 6s

都諗緊6s定7,覺得7好似冇咩特別又冇3.5,想問兩部，用落係唔係冇大分別？thx!

邊到有講

SE

6s → 7

乜有8咩

以為得7$同x

依家用緊6plus 好慢頂唔順，準備轉7plus

128GB 7

平幾多？
想買7 plus

停售佢都會有SRP

6s係咪發佈會後就會停售？
諗緊好冇SE轉6s 但其實部機又冇乜大問題

7啦

sure一定七仔減價隨時6s keep住跌小小價畀你

7 好過
se轉6s 用相同u 遲下都係兩部機一齊升唔到級

耳機撚 接受唔到冇3.5
除非佢重推ipc

6s同7 最大既upgrade其實係咩
個3.5mm真係令我想出6s 但係咪過兩日會停售埋

利申用緊垃圾Android機

都係粒u快左相機靚左嗰啲
對我嚟講都不如3.5mm重要

都係粒u快左相機靚左嗰啲
對我嚟講都不如3.5mm重要[/quote]
每次出街都要lung多條線好似好on9咁

題外話，大家會唔會買apple care?我見佢好多時都外判維修

幫人清倉底貨仲咁大聲，戇鳩仔非你莫屬

6早排換左6s，冇3.5mm同實體home制都係唔慣。
Apple s系產品最抵屌

打算第一次由三星過檔iphone，我上格價網啲店到買穩唔穩陣？因為見真係平好多

黑人問號

佢話唔換7，換咗6s，係因為冇3.5mm同實體home制會唔慣

諗緊
唔知平幾多呢

6s 轉7

咁都係唔換了
都唔知遲下換電話點算好 又唔想用返an機

7 plus 128gb有冇可能5千左右

減800咋

電訊公司有冇可能?

6出左有幾多年？
用緊6冇穿冇爛 茂茂然換好似好浪費錢

同問

點解唔係apple online store買呢？

做咩唔排csl個部7plus呀？ 4144 256gb

之前係信和幫親戚買過一部6plus，正正常常用到而家

32gb個價買到128

第三年啦 其實已經開始有d lag

我覺得係升左做ios10就lag

iPhone 會越用越Lag 絕對只係因為升左iOS

同埋ram問題呢 用6嘅話

之前5s轉7，成日帶埋部電話游水沖涼咩事都冇

8？
咁貴不了

有冇辦法較關通知
日日提住真係好撚煩
好似要谷住你升咁

其實你哋有冇諗過今次會唔會好似當年iPhone 5咁樣立即停產，連買都冇得買

平好多

會架咩

iPhone 5s嗰陣咪咁樣囉

6s諗住上7plus

細6轉大7s 殻都買埋等佢出

衛信，豐澤會唔會再平d???

6plus轉7plus 再順手換埋6plus電

唔知7會減幾多呢

成班窮撚無錢買新機

有錢買新機=唔係窮撚？
揾幾百萬一年唔捨得買新機=窮撚？

部5係時候退役了

應該都係-800

個價差好遠啊

Thanks !

揾間口碑好啲嘅先買

我建議你唔好買皮套 甩色的

我估今年6s可能會重留係度
個價可能會再低 話晒最後一代3.5mm

有興趣出7plus

米你老母走啦

尋日先出左部i7

諗住出6 PLUS

真定假

有冇人打算聽日就去買機

真百記買6198

iPhone 6 岩岩換完電 繼續等多兩代

我七月喺csl買都係5888 俾現金

有無人打算出6S算？
但係如果Apple真係全面cut哂6s 係出面鋪頭買會唔會平D

差一兩日就可以平八舊

巴打點解咁唔忍得, 明明仲有一晚就平勁多

7plus會減到幾多呢

唔係減8舊咋咩

有諗過

但本身用緊6

根本唔係錢唔錢問題
係值唔值用成萬蚊買部電話

啱冇咩意義

人大左
電話雖然仲係必須品
但用到嘅功能已經愈黎愈少

屌你老母 終於出新iphone
可以換老婆部iphone7

巴打

I mean官方都會減？

前幾日The Club做promo,買左部iPhone 7 plus, 好抵

會

唔該哂

限量

6s同7 功能上同埋舊機有咩分別
猶豫緊
大約差幾多錢

有冇巴絲解答到，thx

請善用apple官網上的比較

sorry 我係an轉來apple
唔好意思

就係官方帶頭減出面先焗減之嘛 你估班狗咁撚好心

iPhone 年年出新機都會減舊機的

25件

最大分別就係數字一個6一個7
相同嘅野都係手機

係米一發佈官網就會即日減？

而家用近7plus，覺得冇左3.5之後好唔方便
個轉插又易瓜，逼住買airpods

點解年年都有on9問呢啲問題⋯⋯

你唔減價，新舊機一樣價，邊個會買舊機？

你唔好淨係答我「ok多謝」要反思，認自己係低能on9，下次會用下個豬腦

仲有米你老母

放iPhone7 plus 128G 啞黑 有意留言

用左1年等新機

2000收左去

2001

唔知係線耳機會唔會平呢

無線*

咪咁啦你地
加多少少唔會死
$2001.5

真心，5000

繼續用6s

想買6s plus 俾老母

block左佢啦 米左好撚多次

我呀哥話會買iphone x比佢部用左兩年既iphone 6 我用
定係襯減價換部6s好
(用緊垃圾htc機對電話無咩要求)

2017

用左i7plus一年 繼續用多幾年

早買早享受呀

用緊6s但個錄音壞鬼左
諗緊換唔換機好
我連whatsapp都無得錄音

賣6 買7

7 個耳機真係最大問題

賣9左部6加錢買6s

我想買6s算 成日聽歌 如果用7 帶多條野出街好唔方便

都唔知新機出左之後會唔會全面cut哂6s

咁on99

128gb

男人用舊機

屌

一定會

有冇人用5s 換機？
部機有冇得拎去trade?

巴打真係好偉大

Csl 無限plan, 555x24mths, 計番7plus 256gb係57xx到，我有心動過

係就好 我唔想用7就係因為3.5

here

CSL
I7 128gb 連無限4G plan
第一個月交500
2-11 交475
12-24 交525

已決定買

出邊部好呢
128gb 6s $4688/ 7 $5588/ 64gb 8 $5988

6s好抵屌咁

正解：7+

cp值最高

利申：6s JJ表示用多季唔換住

7同8都係冇3.5mm 就梗係出8啦
要3.5mm 既咪6s

諗緊iphone8 64 定 iphone 7 128好..
自己家陣用緊64se 都幾夠用
比多4舊有新機
定買32算

我都諗緊
8除左用A11仲有咩分別
利申64夠用

諗緊好唔好等堆舊iphone 7 清左先買

個底轉左玻璃 同埋有wireless 之後相機好左
睇圖8 又真係好睇d

好似仲多左fast charge
唔知快幾多

6轉6S

我都諗緊iPhone7 128 定iPhone8 64
利申：用緊6仔 64（但得返14GB可以用 ）

The iPhone 8 does come with fast charging capabilities, giving you 50% of charge after just 30 minutes of plugged in time.

老母用機32gb夠唔夠用

6仔想轉8
有冇人知聽日門市會唔會有得揸下實機上手

我64都唔多夠

7plus 128 等大鋪出新價就買

22先有

X真係要等炒比大陸閪買先得

除左x 換邊部先最好

我應該會等部se打柴之後轉8
7同8都係無3.5mm
外表又差唔多
硬件又差唔多
又唔係貴好多

6仔想換6s
好抵屌

請問7 plus 128GB個價$6688同之前比平咗幾多？我唔記得佢之前開乜價

64你會生不如死

用左7成年，其實用iPad 插頭叉iPhone ，半個鐘係叉到50%有多，快過本身個個好多

128gb?

On9 我用緊128但只係用左32.1GB

爆炸

叉左成年都冇事
電池耐唔耐用就唔知，起碼日常d電都正常，買左apple care就唔理咁多

會唔會今日開始減價？iPhone 7

本來就係想咁
點知3日前5s跌左落水 又急要電話用 等唔切了

頭痕緊去邊到出7+平
上面有巴打講果d格價網街鋪信唔信得過？
已經頂唔順部se 64
完全唔夠用

Apple個網已經轉咗價

之前7388, 姐係平左700
諗緊換唔換, 等大舖減左用埋信用咭D優惠買
8同7睇落都係差唔多, 同埋想換8而家起碼等多兩個月先得啦, 訂到落得黎都差唔多
同埋講真如果訂完有炒價你都未必會自己用住

Thx bro 電訊商果邊應該會再減多啲？諗緊7 or 7plus 大moon睇戲爽啲 但有啲大舊...

按近果幾次發佈 大鋪今日會唔會即減啊

如果無記錯應該平左700

老實講 128gb我自己都用唔哂 我宜家果部32都夠用 我自己就prefer 8既64
多過7既128

8無rose gold
我個妹唔鍾意 買返iphone7會否on9??

你地提一提我又想出8 64gb爭4舊水不如換8

放心，7同8冇乜人分到邊部打邊部

平得個700 就買番上一代真係好on9
肯定後悔

Any camera improvement for iPhone 8?

64gb夠用
差四舊真係想換8

都係 反正都係等多幾日 細mon應該22號買到

2部差200咋其實

睇過實機隻色先決定，本人目測，似粉多過金

用緊7仔 ok

Why? 5988vs5588

Btw個wireless係正常定傳聞中咁虧？

64gb扣埋本身個ios會仲有幾多 ? ?

8隻大空灰同7隻黑係咪唔同？

我都係掙扎緊呢個位但搵唔到理由說服自己買8
利申 部android用咗三年

諗緊5s轉7定6s plus
有無同好

Wireless u快3成 4舊水豪比佢啦

6+ 想轉6S+, 近排6+個mon成日無反應, 7以上又唔見左個3.5mm, 係驚6s+過一兩年硬件會唔夠用

6s 因爲3.5頭

原來plus先係差200

6s停產？

淨係玻璃面靚啲我已經會買8 同埋d software始終都有啲啲update 咁人地upgrade少少之後貴少少都差唔多啦

7Plus

屌32 vs 128 on9 apple ....

X出左之後7會唔會跌價

似乎ip8 64GB 抵屌啲

依家已經跌 點會跌完又跌

係美國已經去買左7plus
8好似無乜新野 我又唔想用256gb

豐澤，衛信會唔會再平d?

Wireless囉 打開機8都好啲既

Jet black 用左成年，冇甩漆，因為...帶左套 其實帶左套用乜色都冇分別

但佢冇64gb 32又怕唔夠用 想買紅色又好似停左

8除左粒Cpu勁咗 其他野冇變過咁濟 仲要重咗 寧願買7plus都唔會買8

jet black真心靚 我都用梗

128 7plus
我覺得64係最合適
32一定唔夠 相 同what's app都打爆
重未計game 其他apps

知唔知其他國家既x幾錢？

我懷疑佢又好似iphone7咁, 128快過32好多....

用緊6仔64GB都覺得8個64GB幾抵屌
當年64要6388
呢代5988都算係咁
64我另外有買ICLOUD 50GB 都係每個月8蚊雞
都仲未用晒

美國999

好肉酸

5s 轉7 等咗好耐

我等唔到....早幾日部5s rip左....

iphonex個凹位

M字額

因為jet black 而買7唔買8係咪好傻豬

照道理應該係會快好多

官網 7,7+ 個價減咗未？

減左
諗緊出6s定7比老母好

所以cpu勁左但iphone 7 128同8 64速度可能都一樣...

唔係跑分應該感覺唔到

有本地報道話8會慳5成電 唔知堅定流 ， Yahoo!'s search

減咗啦

普通用家會feel唔到架

堅定流？ point 6

到時等睇人地出黎既跑分就知咩料

咁新cpu不嬲比舊個粒會快好多 都係要睇出黎既跑分先知係真唔係

有iphone8試機片未？

Sor , I mean 慳電果part

諗緊7定8
X太大唔考慮
第一次用iphone 手揸垃圾HTC

諗緊買7plus定8plus好 點揀好?

7plus 32gb驚唔夠用($5788) 但128gb又好似好多咁 用唔曬($6688)
而iphone8plus 64gb ($6888)

用緊6 16gb 想轉plus

本身 i5 16 轉 6s 64 而家用淨5gb

我都諗緊 買7嘅128定8嘅64 差四舊 雖然容量差一半但係又新啲又快啲
平時部電話都係歌比較多
利申 用咗部垃圾G4兩年 燒過一次底版 依家㩒㩒下hang咗嘅話又自己熄機 有時開mon部電話又幫我熄翻去 要等幾分鐘先回復正常 舊電倒水又倒唔停

我都係咁諗緊
我而家部6s錄唔到音

同問
7+ 128 同 8+64 差$200
好似無咩理由唔買新咁

用緊SONY

如果用唔盡 我會揀空間
用過iphone一定知 😂

Ifan不嬲睇唔起跑分 os=一切 好似係

知唔知依家7plus跌到幾多 仲有冇機會跌 等緊買

尋日收左部 全新 7 plus 256gb jet black - $5800.

點解？

X大過8少少咋喎，佢仲細過部8 plus

出8plus 定 7plus好 差唔多錢

same question

5s user想岀7

Same

揮番個靚手

不過驚8個玻璃會好易爆

仆街apple又唔出128

我都係G4受害者
用開and機, 細容量對我殷講又唔係太大影響
我都諗緊7+128定8+64

強化玻璃 可以硬到用黎做橋 不過佢呢隻唔知係咪

聽人講新機造工好似出左問題
有人叫唔好買新機

我打算出7仔 有無人收到風?

聽講7用戶話倒水 如果8真係用少一半電量咁唔駛諗了 有冇人知8慳一半電係堅定流？

諗諗下 都係換7既32算
7 128-> 比多4舊 有 8 64
7 plus 32->傻仔
7plus 128 ->同8 plus 64 差兩舊

以上只係岩對於64就夠用既人

望住部se 成20gb 去左其他 真係心諗

希望csl會再減啦

係咪已經減左價？
直接去生果店買

今日轉哂價啦

其實7plus 8plus仲有乜唔同

用緊g4想換

X個樣同個價

me too

煩緊究竟出部8 64好定7 128好
個個都屌到部8同7冇分別咁

64 淨係ios都冇左幾gb

實質得58 59gb

我轉iphone7 128 算 用得爽d

邊到放se 高價啲

已經2舊後備電都倒水咁倒

咁真係分別唔大 仲要冇128

點睇se64gb>se128gb？
好鐘意個size 而家呢部用咗一年爆曬memory搞到好慢

Lm

8 64gb 同7 128gb 差$400
本身用緊6仔64gb 都好夠用
好難揀啊

6s 128 定7 128好

唔知有冇7 紅色又賣新價錢呢？

對我黎講無乜用 所以7plus算

8支唔支援 Air power?

8後面好似靚d
但我64唔夠用
所以買左7plus 128

6s 轉7plus

咁話曬都新一代 而且cpu點都快啲既 又無線差電 又慳電啲 只係驚64遲早唔夠用

7plus 128 6688,街價應該6000左右
8plus應該6400，換邊部好啲

其實係驚佢遲下ios11會lag
買8就無咁既煩惱

3款新iPhone售價如下:

iPhone X : 64GB HK$8,588；256GB HK$9,888

iPhone 8 Plus : 64GB HK$6,888；256GB HK$8,188

iPhone 8 : 64GB HK$5,988；256GB HK$7,288

by 垃圾巴士的報

無知一問 門市有display未

6S轉7plus

紅色摺左喇，要買就快

諗緊7plus定8plus好
利申：ip6

窮撚post

我就揀8+ 64了⋯
始終爭一代就係一代
我部5s用4年
下部機都預算用返差不多時間
Iphone最煩係隔得耐ios唔敢up上去
現在我9.22都開始有啲常用apps更唔到
差不多錢換新一代相對抵好多

其實8最正，有新U，有無線叉，又有Touch ID

其實7 64/128 減左幾多

每一代同一容量應該約莫差700或800

但係無亮黑

去apple store買定網上買好?
依家apple store買係咪無左14日換機?

8 plus正常上Apple 訂都唔知幾時先有。又唔見得同7plus有好大分別

用6s/6s+轉7/7+其實幾無謂

明明大家速度差唔多

其實7 plus 係咪抵過8 plus
想換機，唔知7plus 定等8plus 好

其實睇你需要姐
64我應該唔夠用 我要128又想十月前要。所以揀7plus算

8plus 有乜色?
我都中意touch id 多D

本身用緊6s 64 舊電係有問題有得換個批
而家都仲未換
但已經唔夠位 想換6s 128

其實64gb夠哂用
不過影相拍片多既就窄窄地

如果我唔係用緊7+128我會揀8+64

巴打知唔知se64要補幾多先換到i732

去先達trade定apple trade好

iphone 7 product red 係咪下左架?

其實唔係舊電我都唔想換
利申5s

我用緊5s 16gb
要係呢2日就決定7 128定係8 64
冇位真係頂唔信 電又細

我主要係舊電加唔夠位
16gb本來以為唔聽歌唔拍片夠用
點知wtapps同line收收埋埋啲相
好快就食左幾G
部機自動download既更新又2Gb

影幾下相就爆晒

我都諗住咁 5s冇買到apple care乜事都冇

而家呢兩三代果啲係咪成日都有問題

我都係16GB
都係因為唔夠位先換

諗住出7 plus 128gb 而家用緊6s 64gb 有問題既機 而家d電開始倒水 但又懶得去換

不過5s ios問題真係殺到埋身了
我見好多已經最低9.0
唔換捱唔到幾耐

望完8之後發覺7同6都柒到喊

但係換都煩換7定8好
講真用慣細機揸7+真係幾唔慣 鏡頭又唔多用

me too iphone6 16gb
唔知7 plus 128 定係8 64好?

我都諗緊 出8要等多9日 爭果少少買7好似柒柒地

8個mon仲係咁屎

8個無線差電用咗case仲work 唔work

宜家部6s128gb都用左4x gb
64應該唔夠用

work

支那移動有新價未？

衛訊有新價？

電訊商價仲係貴過APPLE STORE

係咪22號有得買8

7plus同8點揀好，性能同相會唔會差好遠

其實睇自己用既app黎去決定
如果成日睇片，影相
What's app好多既人
其實揀大容量好過揀細
至於你地話新同舊果啲
如果你淨係打出入打，what's app
影相 其實7/8咪又係一樣

得粒chips同外型，鏡頭有小小分別，其他都無分別

巴打起邊到收？

一部電話，洗唔洗噉貴呀！

諗緊買iPhone 7+ 定8＋
其實8plus 最令到我想買係有快充 30分鐘可以充到一半電

用緊5s 32gb 長期唔夠位
打算買7+ 128 但真係好大部

有無巴打睇到中原7plus更新左個價未。想用埋佢恒生個優惠買

恒生有咩優惠?

想買7plus 256
仲有無咩方法可以買到同平

cash dollar 炸

我都係5s 16gb
打算換8 64

我想問下呢，依家apple store個網iphone7+ 128 gb $6688係咪已經減左價

係。原本7388
睇過apple舖頭已經賣緊呢個價

都有幾舊水

想問下有冇巴打知 32gb jet black ip7 先達會唔會平過apple 新價?

但啲人又屌到換8好唔抵 我又驚64唔夠用
利申：一換就預左長用

問過，apple產品不適用

細8有無可能22號walkin買到
定又係要15號訂

先達狗不嬲平幾舊，仲送埋自家組裝服務，抵玩

7+定8+好

咁如果用呢個Apple online store 買計唔計

中原都冇列明 報得海關
仲有個特選客戶 HKD5,001-HKD13,000 5X cash dollar 幾正
HKD13,000以上 7X cash dollar

岩岩係衛訊買左7plus 128,加埋玻璃mon貼，hkd 6778

jet black定black好
同埋apple care買唔買

衛訊有冇iPhone trade in?

係Apple Store 直接買？

計返買部8 PLUS 256
有874 CASH DOLLAR

黎緊話買7/8嘅人買左x嘅話死全家

大鋪減左價未？

衛訊減左 去緊電訊商睇

逼人加千幾買256
好心就128 512

拍4K 60FPS 好快爆

我黎講，已經自我調節左8plus 128
大概只貴7plus幾舊水
事實7plus128仲貴過8plus 64
而對我黎講64應該夠用
扣埋系統都應該有50G
我基本唔會dl片
剩相+少量驚好難爆到呢個容量

衛訊減到幾多。6688？

係

7+ 128GB $6688
8+ 64GB $6888

IOS APP愈來愈大食都係事實
64GB 唔聽歌 DL片只係岩岩夠用
IOS冇得清cache 啲app唔識自動清

Apple store 有iphone8 實機試未？

咁係我睇錯料6488

要22號

Itools果類野應該清到cache?

用咗玻璃底感覺好似jet black咁
果斷決定入7+ black

驚用8 64 遲早唔夠用
結果好似我依家部5s 16gb

識買一定買iphone 7

如果諗住用番三至五年。真係128好d

差兩舊水 少玩片既64gb真係屌得過
我部5宜家勉強仲用到 應該都會等埋部8了

iphone 7plus 同iphone8plus除左晶片同無線叉電外仲有冇乜大分別?

有，好似多咗影相功能

重左又厚左

Bluetooth 5.0

買7plus,早買早享受

即刻出番個新殻扮8

上年？

ME too

SE 換7plus 128

SE 64 GB Rose gold 仲trade 到幾錢?

$1055

8會唔會比7順好多 定係一樣?

剛剛想俾錢買7 32gb
胃信條友話無貨 嬲左

屌咁好心你地1月送耳機個陣神早換鳩左佢算啦 賣番兩個耳機仲平過你依加買7

Btw,7同8個mon係咪完全一樣？

7 plus vs 8 Plus 比較

用家會 feel 到嘅

iPhone 8:
Portrait light
A11
Wireless charging
True tone
4K 60fps
Bluetooth 5.0
Fast charge (USB C 牛)

iPhone 7:
-
A10
-
-
4K 24fps
Bluetooth 4.2
慢少少嘅 fast charge (iPad 牛)

多左True Tone

APPLE USB C牛唔平
唔知第三方既PD牛用唔用到
線就一定要買APPLE(MIFI冇開放比第三方)

有啊

有早知冇乞衣啦 邊個知佢部新機出到咁呀

見到8/8+有NFC 配備讀取模式
即係有機會可以check到八達通？

其實我覺得主要睇想用幾耐
始終U唔同左，現在睇應該冇咩分別
但過得2-3年
7仔理論上肯定比8仔早跟唔上iOS
但如果係1-2年換機果類人就唔駛理
到跟唔上時晨早換左
咁梗係買大啲容量
（前提係8對比7真的好像大家講冇其他優勢，冇睇片冇詳細睇spec唔敢講)

API就開放左要八仔支持先得

CPU都係快得20% 差別係好大
係GPU勁左好多

ip7 紅色算唔算柒

依家apple store個價平左未架
定15號先開始平

買都買 8 , 一係 X
點會買舊款,
依家都係買全面屏.

我都係咁諗
A10同A11用耐左就差得遠
自己就拎住部iphone6
想換部全面屏
但iphone x訂價太貴接受唔到
應該都係等多一年換iphone8既下一代
我諗之後出全面屏係大趨勢
正如lg g6 samsung s8咁
iphone應該會出到部iphone8價錢既平民版全面屏機

真係iphone SE X

True tone係d色sharp d？

粒u年年都話快過舊年個粒幾十%，但用落真心分別唔大 用緊7唔洗為粒u轉機

等7nm再換
不過要換左8比老婆先

追post啦 已經好多人問又好多人答 已經平咗啦

話效能分別大果啲我諗應該未接觸過近代iphone
我就唔係一個數據撚黎
但最明顯既 係6上6s/7
因為ram多左
其次就電量 or 影相
至於效能 我真係唔覺有咩分別 20%係好多
但問題係 你地一般用既apps根本用唔盡
至少我6上7 真係feel到無再疾
如果我再換 都係換128/256
儲存空間大過果20% 對我黎講😂

1500左右

諗住出IP7 32GB,平時唔點影相,唔打機,剩係聽歌夠唔夠用?

btw上iphone7 128GB加多幾舊水就有IP8,就咁用128又好似好唔抵
同埋IP8冇左7個隻磨紗黑

全新iPhone 7(包裝都未開)9折放有冇人要

想問android轉ios whatsapp 對話backup有無辦法過到？

6s 3.5黨留守

見細鋪7+ 128賣緊6300咋喎

成日覺得蘋果新機增加既機能係俾你幾年後用，代換代根本唔會立刻感覺到分別，要等ios更新到食晒你部機既機能先會開始感覺到

淨係電已經FEEL到
7PLUS已經冇岩岩買咁耐用

邊間。細舖信唔信得過？

其實我想知有冇方法較唔顯示升級
次次打開都叫升級 好撚煩

到底7嘅128定8嘅64好

硬係覺得Apple第一批貨有問題
所以都係換7 128算

睇啦，大把

Broadway,Fortress,Wilson嗰啲依家有冇做緊乜信用卡優惠

I7 32衛訊賣幾多？

巴打 信用卡仲有冇咩優惠？？

我見屋企人部IP7+都係剩聽歌都仲有120GB

衛訊好多間都得大亮黑128
信用咭匯豐買128gb 7+加埋有兩舊水左右獎賞錢

一定唔夠洗, IPAD 都32GB , 得番2,3GB淨
相一定要 BACKUP.
依家APP 好大食 100MB , 200MB .
唔夠錢, 又想用IPHONE 就去馬啦.
淘寶 川宇 64GB 手指, 200幾蚊.

有問題佢都實比你換機啦 冇擔心過

咁快斷 仲諗住禮拜六出去睇下

apple官網訂有d色都係下星期二有

橫掂都係差400
Trade 6 買8啦

其實唔係太急 等下個禮拜尾算

容量呢加野真係睇人，我部七Plus256gb一月買用到而家已經用咗成110gb

有，未有現貨

仲諗住係衛訊買iphone7 128gb 銀色

點解個whatsapp backup可以咁撚廢
1.7GB既野 用左半個鐘仲係22%

7定8好呀!!!!!!!!

即刻岀左7+

岩岩放工9衝左i7+ 加埋貼+線+尿袋 $7027 仲送左個膠case

你地邊度買

巴打邊到買
打去衛訊問7+磨砂256賣晒
得番jack black

衛訊啊 我去到佢話得返2部128gb jet black

衛訊平過apple store?

二手i7 plus 先最抵

員工內部認購 7+ 256gb
5600

好羨慕

出7定7plus好

6s > 8plus

8 64 啦點睇都 差幾百蚊

想出張痕生卡賺佢迎生優惠回贈 好唔好

英雄所見略同

仲諗住聽日去衛迅買7plus 128

應該一樣但食下信用卡
衛訊有無送貼？

送膠case , 貼+線+尿袋 $339 package 要加錢

貼 100日內有花/損壞可以免費換
線 1年保
尿袋 2年保
好似係 無點睇清楚

係美國官網減價先買有冇得諗？
利申：親戚10月返黎

用緊6仔想換7plus，部6仔倒水電，用緊ios9

我都係因為16GB唔夠用先換，特別係家陣啲app越嚟越食storage搞到要down新app就要瘋狂del 相

本身想換8+貪佢個影相勁咗，但又好似太貴如果買256GB
7+ 128GB屌唔屌得過

想知出左新機 舊機eg 6s+維修會唔會平左？

我同一樣
本身用緊5s 16gb
今日lunch hour 即刻去咗apple 屌咗部7+ 128gb

窮撚想出7仔 有冇巴打知邊到有得做分期

仲係用緊6s

咁平！？ 要藍精靈先有

好似好多人都係5s上7/7+而唔上8

利申： 仲煩緊7定8

琴日衛訊聽到做分期加150不過唔記得係咪一年

咁同打電話去信用卡中心做分期有乜分別

有新機仲特登去買舊野係咩玩法

其實22號嗰日衛訊會唔會有8賣

用緊note5，值唔值得轉ip7？
未用過apple有乜要注意？

如果想trade 6 plus 買 7 plus , 係咪應該去apple store

打手幫舖頭散貨姐

蘇寧價

幾多gb諗住

準備trade 6出7

有冇巴打知邊度放機好

7 仔 32gb 4,688 真心抵玩

巴打 知唔知仲有冇啲咩優惠？？Thx

無啊 無問到，但應該mon貼係基本

係apple放好d??

新機一出 7仔平咗成千銀

64
256太多+無錢

可以，不過唔會比連登仔囉

16gb 買iCloud 啦 8蚊一個月50gb

有新唔用 用舊款 係咩玩法
價錢差好多就話姐 差一千 有返工的話 完全比得起有餘

其實出7 128GB好ON9
之後放出去勁唔值錢
出8 64GB 都係貴果$400
下年放出去都當你新機

咪係，計埋二手市場價值
iPhone 8 一定低買過iPhone 7

同問 幾時可以去百老x 衞x 買8plus

已出7+ 128磨砂黑
玻璃底咁核突, 不了

但係咪會用多左data

你買完即賣就係
講緊你三四年後賣出去相差唔會太大
除非你買256。64邊夠用
性能又唔係差好遠
我買7炒8個d咩二手價都響番度

心思思想出7
係咪保養又係唔包入水壞

64GB玩埋iCloud 就夠用
8仲要新機，CPU又快左，下年出既App睇到明顯分別，後年更加

另外而家iPhone 你預用2年半
你睇番而家iPhone 6同6S 回收價都差一大截
點會差唔遠

不過你都可以買7幫手清舊貨

用I cloud 咁你不如話買32gb用icloud
重點係買得到8黎都一個月。一個月後拎到機如果有水位都唔會自用炒下先..d咩回收水位都番晒黎啦。
真係用得到都兩個月。如果急住用真係有排等
如果你話兩年左右換機更加唔洗care果粒差少少既u.

不過7同8情況有啲唔同
8起定價黎睇根本算唔上新一代
之前咁多代都冇試過2代機官方價差咁少

你計下條數
我而家買ip7 平四舊 多64gb. 兩個月後買ip8番黎當炒執五舊
你兩個月後買ip8番黎自用
兩年後你回收多番一千。你覺得真係平過我好多咩。你仲要俾cloud錢
用錢角度都講唔通。部機又無乜進步。諗住用兩年更加唔洗買8

唔是22號出8咩 仲有8日唧
其實點解唔用8炒8 講保值8一定好過7

巴打計漏左賣7時果個蝕左既價

7+ 6千蚊

offtopic 幾時有得直接去百老匯買8+

Fortress都減咗 Citibank仲有回增

有冇邊間有現貨

好似又係接近全線停 我問啲職員幾時翻貨 佢地都唔知

如果部舊機仲未死，用黎做副機，
入少D野落8 ，買64 GB，
只係貴過7 256 幾舊水

有無巴打知中原同蘇寧有無減到價

老老豆豆，ios無得jb真係完全唔好用的
Android反而無root都用用到

利申:唔用老翻apps，係功能方面

蘇寧已經減咗 有巴打貼過出嚟

放工去買。希望仲有貨
琴日衛訊都得番大亮黑

而家話換7果d都on9, 自己睇下8同7爭幾遠先啦, 為果少少錢, 買部舊機為乜

佢完全係數學Fail

除非你好清高唔炒機。當用三年
6688 我買部ip8執五舊 計番6188
你買黎用6888。買三年icloud 300
7188
唔係爭一千係咩
回收價都三年後既事。三年當爭一千咪又係差唔多
仲要你買得黎送到都十月啦
當然有巴打覺得新機好d. 但我就要大gb。唔好加d 咩icloud黎平時用囉。各取所需姐

買6S 128啦，6S 同7 反正差唔多快
個差距仲少過7同8

如果要128其實真係無問題。反而好過咩加cloud

你連iCloud 係咩都未必知
我就覺得 iPhone X/8 用iCloud 個體驗點都好過你iPhone7/6S

A11粒CPU勁到，個差距係以前既兩倍

係啦 永遠揀最低容量+icloud麻

新機上 換i5🤘

你慢慢用部陳年iPhone 啦 啲舊貨唔搵你清邊個清

btw. 我由頭到尾都係講ip8 得64同256。 ip7 128都係個選擇。咪屈我叫大家唔好揀x 同8

7嘅32加iCloud, google photo會唔會好不智
我而家5s 32都有剩3,4gb左右 啲相會間唔中backup mac

道不同不相為謀啦巴打

我想用哩數換，但果度個數仲未轉

Asia miles 要幾多先換到

跟本唔係快定慢個間題
係有新OS嗰時受唔受得到
黎過咁多次又LAG又噴電
都仲未知衰咩

105400仲要貼2200左右

換機票去返轉臺灣日本好過啦

仲要加2200邊度抵

加iCloud 得
你一用左黎Syn相片，佢會optimize 機入面啲相，部機即時會多番10GB位

咁部機會唔會冇咗啲相 去哂icloud到

同條女分左手，冇心情去旅行

唔會，你點都係自己電話見到啲相
用左你唔覺有分別，不過幫你慳位左

但用icloud 就會用多左數據

iCloud sync 好似只會用wifi

差果少少錢一定係買新啦

其實只係驚64會爆 256又太多

64+ iCloud 50GB 平靚正

係咪得返apple store會有貨

放[有applecare]iPhone 7plus 128gb 啞黑色
有意tg

我本身有32GB 相，用左縮到落12GB